警方在大嶼山一個石灘發現無頭男屍 死因待驗屍確定

2019-02-18 HKT 06:25

警方在大嶼山二澳煎魚灣石灘，發現一具無頭男性屍體。

警方昨日傍晚接報到場調查，列作發現屍體案處理，死因有待驗屍確定，案件交由大嶼山警區跟進。

又係啲死老黑 行家法

相都冇有乜討論價值

諗起柚木

係咪無間道比人捉到

連登偵探全面進場

可能係大陸人開始自殺，隨水流飄過黎

柚木

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。